求三千蚊砌女list

平時唔打機
部嘢用嚟上網睇片多
另外都會揼code 玩開c++同qt

好耐冇留意硬件嘢 所以已經唔知頭唔知路 有冇大佬可以指點下

三千

咁至少要幾錢

三千買啲二手野都砌到嘅
不過CPU同老母版就盡量不了

3千窄啲喎

Case: Silver/black Antec P180 Advanced Super Mid Tower.
PSU: Tagan TG480-U01 480W
Motherboard: Asus P5WD2 Premium
Processor: Intel Pentium D 840 dual-core
System RAM: 1GB sticks of DDR2 800x2
System drive: Western Digital Raptor, 74GB, 10,000rpm, SATA II, 8MB buffer.
Audio drives: three Western Digital WD1200JS, 120GB, 7200rpm, SATA II, 8MB buffer.

$2000

自己上法奧睇 list la
當然睇完去唔去佢到執就自己決定
佢個網真係方便嘅

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x Gigabyte H410M H Micro-ATX
價錢：$549

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,085

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$1,040

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x ASRock DeskMini 310 WIFI Barebone
價錢：$1,600

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,720

Sor自膠
睇錯咗會打機

等A520砌4000 APU
揼code就16gb ram + ssd

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$480

1 x Crucial BX500 Series 480GB SATA 3
價錢：$445

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Cougar STX Series 550W 80 Plus White
價錢：$299

1 x Cougar MG120-G Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,877

頭先先發覺原來已經出到 GT 1xxx
明明記得最新嘅顯卡只係 gtx 980
時光飛逝

放心，lag 咗2代啫，啱啱好到達同級換卡可以有感提升的間隔。

好在唔係 lag 咗 7代

早知同你講，年底出 30系列嚇到你9縮。

APU 3000好易啫

老了

去Facebook marketplace或carousell 執啦，性價比完勝全新

無人講deskmini?

我個list咪係用deskmini, 不過法奧唔知點解冇a300

好似唔支援10gen CPU

頭先出咗ssp睇
我完全唔記得幾時有RX 仲要有埋RX2xxx
瞓咗好多年 感覺好似穿越到未來咁